Varley stond op van de tafel en liep naar buiten.
Zijn gezicht was dodelijk wit en zijn donkere ogen brandden met een vreselijk vuur.
Hij schudde van top tot teen als een man verscheurd door een interne duivel, en zijn handen, in zijn zakken gestoken, waren zo stevig vastgeklemd de spijkers werden in de zachte handpalmen gedreven.
Maar hij zei geen woord, hoewel elke ader in zijn lichaam klopte met een vloek.
Hij was nog steeds erg wit, maar in alle opzichten kalm en zelfbewust, toen hij het huis opnieuw binnenging en zijn stoel hervatte op de tafel.
